be water my friends]對方士氣 散渙，係招降嘅好機會

如果可以
請眾青考慮局部外交戰術
中下層食左咁多死貓
估計暫時都係防守為多
aoc僧侶戰法 四面楚歌 一試無妨